成日都話保留實力 齊上齊落

我只可以講 香港人仲未ready去爭取自由同民主

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？